今晚八點打後，老衲將會紀錄低邊個連登仔上連登

再出一張list，然後逐一恥笑

老藹留名

謝謝

點我名吧

今晚唔洗俾人笑。約咗雀友打牌

留名

好彩仲有人笑下我

老冇認同